以前話「帶口罩唔算密切接觸者」，依家「總之有一個中就全部強檢」

龍門成日搬？

點解你覺得有龍門

屌你個濕鳩港共就係龍門係成撚日搬你吹咩

D官成日叫人去檢測

佢地自己有無去?

多久去一次?

政府無話打完疫苗, 可以豁免戴口罩

咁打嚟把柒？

吹？